同唔同意如果31 77 99台少啲外購節目 tvb好快執得

星期日黃金時段成日播啲日本老人節目

知唔知拍劇嘅成本好大?

少啲外購節目都唔一定拍劇 老老實實77同99拍嘅劇對我來講一般 我反而鍾意睇綜藝 再唔係買下電影播都好

咩健康原因知多d
恐怖醫學
百元商品
改造大空間
睇到我都唔知睇緊邊個台

見到揾啲tvb棄將拍嘢即刻熄電視
99台而家勁多

viu夜晚時段好多綜藝都好睇 其實擔大旗擺早啲都唔失禮 反而啲日本老人節目我覺得11 12點播好啲

問題係你講嗰幾樣都賺唔到錢

其實買啲日劇播下唔得咩？太多韓劇冇乜其他劇睇

政府又會注資

我屋企人好鍾意睇恐怖醫學同空間大改造

其實你上黃viu睇下 係好撚多日劇 但投閒置散
平日8點播半粒鐘 咁叫人點睇

綜藝黎講viu tv算係咁，之前又有情侶默契考驗，又有鬥減肥，一至五又固定有晚吹，最近𠴱個show肌我都覺得幾好睇

唔會差過「健康原因知多啲」掛

無錯, 星期日晚8點半播日劇都好丫
之前星期六日都有播下, 係唔係收視低, 所以唔再呢個時間播

呢個節目我d親戚全部都有睇

早兩日有個post用科學分析減醣飯煲點呃人

搵唔返，求link

我覺得好睇過恐怖醫學
恐怖醫學有時要追哂成套先明
呢套我後入都可以睇

一邊後入一邊睇

31算吧 啲節目真係好悶

日常8點半 有亞視味

嗰個女主持好誇張
仲有夜晚7點幾做Henry 哥哥

根本由始至香港電台就唔夠資源由電視部轉營為電視台

佢地嘅資源就係一星期制作十多小時節目.

當初政府唔發牌俾hktv, 以為有tvb, atv, now, cable.
點知 now and cable hea 咗超過一年先慢慢攪 77 and 99台
atv又唔爭氣, 攪到夾硬搵rthk嚟頂

嗰啲日本節目先多人睇

我寧願佢地日日重播下以前d鏗鋤集 女人多自在 沒有牆的世界 鐵窗邊緣
好過日日播果d咩日常八點半 harry哥哥 電台live佢地9up

唔企兩老好中意睇恐怖醫學